［小性奴已被炒(于日辰/性病奴)事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子 (7)

1:
2:
3:
4:[url] ttps://
5:

事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴

小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

大家接力

6:

佢份dismissal 有寫就ok
個聲明係可以唔寫哂全名，因為privacy issue
正如份聲明寫全名，無身分證號碼都會俾人話未必指向佢

利申：實習律師

留名

LM

屌你忙左成日冇追post
食住飯黎睇

推

推到佢仆街

一身蟻

每PO重點 大波妹摸J圖

每睇一次都覺得好撚刺激

份聲明好撚鬼 好似d 學生作文咁 如果佢係高層 我懷疑呢份咁嘅垃圾聲名係佢自己同佢班所謂團隊出 出黎避你地繼續追擊 事實上繼續返工有糧出/放兩week大假繼續出糧

無知一問，六道仙人係咩人，點解好似有好多料係佢果度？btw, 小性奴就固然想佢仆街，但都真係好想快d有片睇，睇下條撚樣碌尻係咪真係咁大，仲想睇下d女fans有幾淫賤，坦白講，我覺得無一條女係無辜

仙人不如講底幾時可以爆料啦

等睇又有「受害者」出黎叫人唔好放片

冇追晒po, 呢d爆料msg係用邊個app?

lm

今日無晒 #metoo 受害者

MON緊POST
之前條白髮女一比人貼IG即刻PRIVATE左

人地連老母請飲茶都出動埋又唔怪得啲囡囡受騙既，的確有部分衰過免費雞

睇見佢ig成日周圍flirt女都知佢係咩人啦 仲要有老婆同個仔，邊有咁易瞞啊

你個名

你個名洗唔洗咁

屌你 上個post連新post條link都未貼
就係度爭做1001
留返個位黎點link好無

一日爆幾個post 追都追唔切

一於搞到條契弟仆街

呢件事唔爆我又真係唔知佢咁仆街 睇吓故就算，邊有咁得閒留意佢flirt女

留意到推得慢左好多 一慢就上唔到熱門 時間耐左啲人就唔會想追post落去

要諗諗計點樣再發大啲件事

大家唔好因為小姓奴比人炒左 就覺得呢條撚屌 會訓教乞食
一定要推到比全港既市民食花生
繼續搞9佢間公司啲客就岩

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

Pr@guruonline.com.hk

Send 比佢公司，一啲機會都唔好比佢

繼續推

咁係因為你同佢無任何關係姐，但講緊d女同佢扑野wor, 完成唔起下人底就俾人屌就抵死啦，唔係話blame the victim, 但女仔都要識得保護自己啦，咁隨便俾人屌都唔好得去邊

Push

我以我既專業話俾大家聽，犯法嘢例如不斷打電話罪我就真係唔建議大家做啦

另外搞間公司d 客既時候記住搞清楚係咪先好搞呀

推！哩條友真係好值得仆街
諗起佢whatsapp啲語氣就好撚憎佢

其實佢fb唔回應都未必搞到咁大
怪就怪自己太小氣
篇文字裏行間暗屌前妻

總之大家搞還搞，小心自己會唔會上身
esp 有人話呢條友好小氣

條友當正自己係皇帝咁款
條條女都任佢簡
真係想嘔
鬼唔望你屌到精盡人亡呀

見到一班人唔收人工都出力想做死一條友
唔知點解個畫面好好笑
btw,佢依家工都無 你地除左淋紅油仲有咩可以搞到佢？ 佢應該都唔憂食唔憂做有錢靠投資養自己啦

上個post先講完推到上蘋果，而家咁快就有

push

Pish

d女咁迷戀佢日日睇佢ig mon post點會唔知佢有老婆
正常同條友出街都會起下底先啦
根本係西痕又幻想自己係甜故女主角
屌人老公仲好背德更加爽

多左啦

已send

其實公司一句私隱就可以唔覆

因為作家有光環

呢種大波妹好正，上到床一定好open

屌，好撚鬼，睇下第二段最尾。

匿名爆料

在于澄清的同時，網上陸續出現疑似于與妻子的對話，內容指于妻子為了取得兒子撫養權，非法入侵于日辰的電話，竊取于與母親的對話記錄。

咪撚咁痴線啦 佢舊公司關咩事
人地都炒左人
上面仲有啲on9仔話要繼續搞鳩間公司啲客
你依家係變左追擊間公司呀
成件事變撚晒質
利用呢件事將啲反社會情緒發洩係間公司到

有咩天災嗰陣趁火打劫就係呢啲人喇

頭先睇完都屌左聲

份工冇咗 書又出唔成

睇完成篇報導只覺得好hea，求其寫幾隻字打篇文做下樣
fb又無貼出黎，似想話俾大家聽guru炒咗佢喇
多過講小性奴啲仆街野出黎

諗緊點反cup

女既唔係冇責任係個男既太識玩，講真唔係呢個post咁多人爆料撚有知佢扮讀名校，成年後先單親家庭「成長」一直以黎大家都係被動接收資訊，咁講大家都比佢呃左啦，一直以黎佢都做緊深情好男人，單親孝順乖子，唔係呢幾日啲人狂爆你都唔會知原來咁多野啦，更何況閪晉拎埋老母請飲茶出黎，比著你係女仔你都覺得地位好似受到認同咁，點會伯母請左咁多人飲茶啊？
馬後炮係易，吓吓都話女仔講兩句就比人屌，點解唔諗吓你講十句手指尾都摸唔到？因為有啲人講野真係好叻好識捉人心理囉。
我覺得有部分女仔真係無辜，有啲只係各取所需，個大波妹直程臭雞。
比人屌西無罪架，呃西屌先仆街

由上幾個post己經見你係咁呻咩好男人屌唔到女，女人淨係中意壞男人，你慢慢孤芳自賞飽佢啦

佢自己咪又高登出身

所謂爆料 佢咪又係講啲你地回覆見到嘅野
根本佢都係斷鳩估 真相係得兩個人知嫁姐

叫佢地出返份好啲嘅聲明姐，而家份聲明都唔清晰，廢時比佢做freelancer 咁接間野啲Job

仙人可以開始爆料未

蘋果報左

佢老母果招真係痴撚線

睇唔起高登仔連登仔，乜佢當初唔係高登仔咩

仔仔唔好嬲 捐入老母裙腳奶下個閪先

屌字裡行間都幫住條仆街 死毒果

佢兩母子嘅所作所為已經令人髮指，就算冇爆料，都夠推到佢個仔成年，新post繼續推

仆街死啦，點解要幫佢？

其實個小朋友係最無辜

仲要fb都無貼
陰陰濕濕邊個睇到

屌佢啦 佢出名於高登架 佢身為高登連登仔 唔知後果既咩

你咪期望，等連登仔做野好過啦

出本書鬧鳩連登囉

啱啱咪回應咗lor, 我地無留意開佢就緊係唔知啦，依家講緊佢d女fans wor, 咁迷佢會睇唔到佢ig周圍溝女？ 同埋我唔係話好男人溝唔到女，我只係話好男人真心鐘意d女反而要承受諗住自己鐘意既女仔俾人當雞咁屌姐，反而仆街就唔洗負責任，唔好曲解我意思

突然同無通知下停租、職場性騷擾、職場欺負、恐嚇前妻 ，全部都無講，屌你啦蘋果。

大波妹呢個賤婦就一定都要追擊埋架啦
Add綠茶人d frd 搞鳩人呀拿

Kennis你今日有無返工？
定係又好似琴日咁 留係屋企mon post
必要時扮爆料話自己好無辜呀
你啲同事知唔知你咁撚淫賤仲可能有性病添呀

蘋果報得 姐係代表佢完全做左棄卒 同上次大佬b一樣報導避重就輕

蘋果日報比東方更多利益衝突

推推推

咁又真，做野咁多年睇唔少，就算幾有貢獻都好，一到利益關頭，公司咩面都唔比。
何況條柒頭無乜貢獻，食玩瞓痾同玩女欺凌人就叻，廢柴!

終於有七
推

望住藍絲仆街，又收拾左件賤男，當積下功德

可能Harry wong真係保佢，唔係蘋果點會咁報

Lm

蘋果係唔係想被人屌埋一份？

呢頭講完嗰頭出post
仲要想輕輕帶過賤奴啲衰野
係人都知乜事啦

其實係，賣左架車都用到半年
半年後無乜人記得就可以出番黎搵工啦

前年呢度話要搞backup 佬幫達哥出氣
結果推左一星期左右就無哂聲氣

其實報料俾東方又得唔得
反正死對頭黎

俾佢屌個批冇腦fans真係唔覺得無辜
不過俾佢呃感情個批另計啦，但到時實有一班話自己其實係俾佢呃感情

報俾東方啦

可能同同事都......
哎呀，唔記得人地係中意食文人添

屌你老母啦死毒果
邊撚個寫架 厹奴比稿你架？

佢今日比人炒果時 有無準時番工呀 定係仲係食完個安樂午飯先執野走人

佢Facebook 有pin post

同隻賤奴一樣陰陰濕濕想寸鳩綠茶人

搵黑社會買起爆料者呀笨

講到連登仔無理取鬧咁

屌你同屌你老母呀閪晉，你嬲乜鳩呀？你連你老婆都可以恐嚇呀，你仲好意思嬲呀？我等睇你同你老母仆街死呀

比佢老母請飲茶果幾個真係好慘嘅
點估到有人會搵老母幫手呃蝦條先得架
到而家我只係覺得得條大波妹係賤格,果兩個話就結婚唔想影響到自己嘅好自私
其他嘅都算係受害者

link?

無左架車，無得食女半年，慘過死

擺明蘋果包庇賤男啦
呢鑊東方唔係唔煮死毒果同賤男嘛

加番呢張先 性病奴日日office hour都蛇王去做gym，但仲可以瘦到成條柴咁
一早已經有人話佢男女都啱，分分鐘日頭出去呃完女fans蝦條，夜晚就做0仔被基佬屌
唔知戀母奴個仆街老母知唔知個衰仔係萬能插呢

即係厭閪臭咪又係係佢老母個臭閪到捐出黎

排骨到

佢個樣勁狗公，淫笑，好撚有自信，見到都作嘔 狗也不屌！

對眼

一拳打死一個爆料人

其實出書印書唔係好貴
不過出唔到書累到出版社蝕錢
睇合約點簽
可能有人要賠番畀出版社

蘋果/東方/HK01一早就睇到
特別係東方及HK01,
平時班記者時時刻刻mon住連登熱門post
點會唔見?

佢哋只係選擇唔出, 或諗緊點出
小報反而無乜壓力
經濟呢d 無乜人睇嘅小報反而第一個出文

貴報就報導于日辰一事立場非常偏頗，有誤導之嫌。于日辰突然同無通知下停止交前妻及兒子居住單位的租金、不遵守承諾地停付生活費給前妻和兒子、職場性騷擾、職場欺凌、恐嚇前妻等等的惡行都沒有報導。更甚者，貴報更在證據的情況下指責前妻非法入侵于日辰的電話，這報導手法根直令人髮指。

蘋果同佢有親？
咁樣報導件事

圖呢屌你爆料人

無相講撚咩

佢對眼好似之前澳門果個養鬼仔白粉婆局長咁

睇黎真係好叻講大話喎
仲要好撚威 正宗支那乞衣狗

屌你啦蘋果。

幾時有相流出

貴報就報導于日辰一事立場非常偏頗，有誤導之嫌。于日辰突然同無通知下停止交前妻及兒子居住單位的租金、不遵守承諾地停付生活費給前妻和兒子、職場性騷擾、職場欺凌、恐嚇前妻等等的惡行都沒有報導。更甚者，貴報更在沒有證據的情況下指責前妻非法入侵于日辰的電話，這報導手法根直令人髮指。

Thanks

發夢聽到大波妹俾公司炒咗，而家兩個都好得閒啦，又可以約伯母飲茶

做得衰野多 仔都唔知落左幾多個
個人陰到

貴報就報導于日辰一事立場非常偏頗，有誤導之嫌。于日辰突然同無通知下停止交前妻及兒子居住單位的租金、不遵守承諾地停付生活費給前妻和兒子、職場性騷擾、職場欺凌、恐嚇前妻等等的惡行都沒有報導。更甚者，貴報更在沒有證據的情況下指責前妻非法入侵于日辰的電話，這報導手法簡直令人髮指

重溫多次小器奴喺初一魚革嘅撐警偉論
相信有好多人同我一樣向果時unlike咗佢兼一路等睇佢仆街等到而家

其實佢可以話只係引用對話圖內容
只係編排上無啦啦咁提法，意圖誤導讀者咁啫

日日行ikea摸j

個樣好怪，唔太順眼

精盡人亡咁既樣

不如下個post加埋戀母奴個真名李文晉喺標題度

綠茶人係hacker 而樣得條戀母奴自己一個人講，停租、停生活費而啲事實又無講，攞20000件事一早解釋左，又唔提。

呢幾個鐘多左咁多整合文
新假期

Ezone

東方新地

膠hub

其實有無人可以開google docs template

屌你老母都話撚咗我手上啲料有機會影響事主撫養權，成撚日掛撚住爆料爆料，我爆鳩曬出嚟直接令事主冇埋個仔好唔撚好？

你哋搞鳩佢起碼唔會影響到事主，其他人唔需要知我喺邊撚個，只需要知道敏感嘢要過咗律師先出街，包括隨時準備好嘅訪問

因為蘋果咁報導，我又憤怒了

性奴哥睇完都掩住半邊臉笑啦，通姦、性騷擾、傳性病、屌班傻閪女，玩夠食夠，家陣公司求撚其其出篇無名無姓既野就想塞住你地把口，媒體又全部自己人，第時風頭火勢過左咪freelance 繼續幫公司做野你地又吹唔撚脹，放工繼續渣架mk車同人講自己住香港南區私樓呃閪屌。你班連登垃圾咬我食？

又話多料爆又話會幫拖，次撚次都有頭無尾，全部都係垃圾。

星島都出埋

真係好陰
由其對眼, 雙目無神得好緊要, 好似鬼片入面撞邪啲樣咁

咪係
二萬蚊嗰單先JUICY
而家寫到平平無奇無乜價值咁

我覺得李生好唔負責任....搞到間公關公司公關災難

仲要搞到一鍋粥都搞唔掂

呢叫D客點再有信心，拎幾多獎都無用啦

多行不義小性奴

一定要做撚死佢

本身諗係一年一度書展揀女食

比你地班撚樣破壞左, 佢一定嬲撚度震

係咪落咗解禁令

蘋果之前幫GURU出過幾次鱔稿，講到GURU幾咁開明幾咁後生仔天堂公司咁，明偏幫架喇

又起碼食少廿條女

我就唔係咁睇，公還公私還私，如果呢 d 先例一開，以後全港 d 公司都可以用你私事嚟炒人，尤其港資特別閪

小性奴揀女天堂咋掛

睇完星島好似發現蘋果連「情慾信息及艷照」都無講

眼睛無神的男人，貪財好色的人多是縱慾過度，沉溺於酒色之中。我們可通過眼神來看出，好的眼神講究黑白分明、清澈、有神。而無神的眼睛通常是渾濁、目昏、清淡而已，眼神無神的人通常縱慾過度而影響事業，諸業漸敗。

冷靜啲 有人等j圖食花生 唔一定真係為件事好
你覺得幾時適合爆先爆 最重要都係綠茶人同仔仔

屌，見件事拆唔到就避重就輕咁報導，平時你地無料就看圖作文，而家有料就輕描淡寫。

plan下個月同性病奴去旅行啦
點解被炒

喂 呢個名正喎 搵人開個fb page用呢個名邪住佢啦

推到guru 發親聲明，承諾完全斷絕關係個隻，傳媒無得保佢，以後無得再做koL，無書出。蝦人地孤兒寡婦，條戀母奴一定要仆街。

我日頭要同日本傾嘢唔多得閒，但每晚都會問事主情況，最重要係佢兩母子

而家佢母子都基本上脫離條撚樣嘅依靠，係有啲零聲騷擾

之前有傳話佢打d女仔，佢算唔算三白眼？

對眼最怪... 黑黑地咁...

總之綠茶人同仔仔無事就得

個個說法唔同
有人話佢未收皮 有人話佢收硬皮
既然冇確切資訊
咁可以做嘅就只有

雖然咁報導都係鳩㗎啦
但報導出哂嚟即係都無咩人保到佢幾多
有報導就全港都知
繼續推

瘦撚到

重未起到大波妹sp底？

嬲嬲豬

你條撚屌嬲乜柒啫？ 點解咁撚多熟人爆你大鑊好撚心你自己檢討下自己係咪咁人渣點對人先啦。
呢度圍你就緊㗎啦，成人係網上串柒柒又無料。
好人好姐點會比人咁整。
之前CA嬸單野都無咁多熟人做佢啦，咁都唔明呀？無才你就一定啦，估唔到仲蠢L過閪。
幾時同你老母結婚通知聲，做定帛金比你2母子。

咁多報紙都報
我諗佢間公司唔會攬佢攬到當親生仔掛

條仆街肯肯定而家咀咒緊佢前妻
仲覺得自完全無錯個隻

不過我想話 唔關你前妻事㗎
係最憎最睇唔起嘅連登仔搞到你咁㗎

呢個撚樣真係奶共奶撚到傻左

一日 guru 唔係聲明出番中英文全名
一日一封email同d客講呢間公司包庇下屬

大波妹應該同晉囝扑到沉曬船，sd曬自己啲相去比綠茶人同其他女仔宣示主權
follow埋綠茶人朋友，呢個行為真係第三者想做正印必做
恨到啦，兩隻過街老鼠

辛苦你了仙人 等你每日跟進住佢兩母子最新消息 呢邊就可以集中火力對付小性奴

再推

幾時推到連佢IG都摺埋?

唔講咁多，綠茶人繼續加油！

琴日有同事爆料㗎
想知今日大 咩情況

同d 報佬打晒底，唔係邊有邊遲先出，網絡野跑慢少少都唔得

仲要差唔多時間出

上面位巴打講

想睇大波妹啲爆房照

佢其實係咪已經驚到上網都cut埋

點會呢, 一定一路MON POST一路屌

晉仔咁鬼un 有冇咁勁啊

佢呢啲垃圾過街老鼠 我覺得佢肯定人前死要面人後淆到縮鳩

以我所知大波妹都唔止閪晉一個sp喎

Hi 戀母奴，我而獲要你身敗名裂呀。

佢驚閪咩，應該仲唔覺得自己有問題
講真，佢食唔食女fans關我撚事，一隻手掌拍唔響
但佢咁撚閪對兩母子仲要咁撚串就要推到仆街，身敗名裂。

好撚污糟呀呢條女

上面有講 好似都俾人炒埋

佢應該俾大波妹抱住屌返轉頭

咪撚出街呀李文晉 追住你同你老母黎鬧

啱啱report咗佢IG

所以話 女仔要安守本份

有冇南區既街坊

推 屌你老母垃圾毒果

今日就俾公司炒咗啦

一路屌女就真

我地繼續打搞伯母

今日唔見晒 guru 班同事

過一排咪又有一車車女自動送上門 啲女自己要犯賤 明知係狗公呃西屌都要送上門 推幾多個post都冇用

有冇懶人包

啲消息好奇怪㗎
一係唔嚟一係一打咁嚟
可能最後係連登仔俾人玩

無

留名等二奶相

通常都有禁令唔俾亂講野架啦

(6)返住工追左成日都未追完
咁快有(7)
推到條性奴求永不翻身

點解呢個垃圾都可以推到po7

大家推之餘，記得send email 同係毒果個到留言。

因為條友自我中心到一個點

等咗幾日連登忠粉HK01 同東方都唔出新聞
平時一上熱門就爭住出
今次兩大報仲慢過毒果

大波妹對波真係好大 有冇多圖

睇咗咁多個媒體
呢個已最精簡

等睇狗晉收皮

無圖唔想再追，講左咁耐都係得大波妹一個曝光

做到野

出左啦 一係自己爬文 一係上google搵啦

咪就係

一時就 #metoo，一時就話比炒

今日班 guru 同事比人滅聲添

出少少嘢成班連登仔就以為自己得到階段性勝利

01 今次好波啦

推到閪晉身敗名裂仆街死

緊係嬲啦 ，難得一份荀工比佢依啲垃圾做，大拿拿成幾皮咁樣比佢日日返工做gym，食下lunch過一日去白賺人工，真係抵撚死

咪又係解禁令之後先出

比著我都會咒死你地連登仔

01寫得幾好

戀母奴，恨我嗎

來吧

你咁樣過囇底線呀下
俾5分鐘你解釋

好奇之前話大波妹大波個post其實係咪小器奴出黎讚自己條女/sp

好過報都唔報

完美見證一星期內身敗名裂
俊？邊度俊呀睇過

好過仆街毒果仲想保條戀母奴

由現在起，一切由我話事
你再不回覆，我就收回一切我應有的東西

好，五分鍾到，再見。

性奴自己做埋啲咁嘅嘢有咩資格憎連登仔
你條垃圾都係靠高登仔起家㗎咋
岀咗名又唔珍惜 平時對人又西 仲要拋妻棄子
所有嘢都係自己攞嚟 失業係屋企反省下啦

agger
話食過好多女fans
講黎講去都係一個

又混淆視聽

我憎死你。

Oriental Sunday 係New Media Group既, 唔關東方報業事
東方()好似真係冇報

你要撤回5000元安全網嗎？

每晚呢個時間
打手又夠鐘出動

推一推

咁大件事你地話左比李文晉媽媽聽未呀
識唔識佢隔離左右？
最好通知聲佢地
陣間佢地做出影響樓價既事就唔好啦

個個容樂其可能知啲野喎

咁厚臉皮唔會有事

條大波妹本身做咩架

東方新地唔係東方架
係英皇旗下新傳媒

大型傳媒只剩東方日報未出

媽媽係咪做保險
份人咁賤 對人呃呃氹氹咁
我對佢賣單好無信心喎

性病奴係媽媽心目中係叻仔黎 都係個賤女人害 唔想我見孫仔 仲網絡公審我仔仔 搞到冇左份工

連新假期都

以後各行各路，各不相干。
我會在手機封鎖你，下次見就是法庭見。我會和你戰鬥到底。

諗住整張poster，但罪狀太多，未有實證(圖)的唔擺上去，打算主要focus返佢同大波妹及拋妻棄子

佢依款自私精只會覺得全世界欠左佢，佢上位係應份，人地上位就旁門左道

唔駛諗住反擊連登仔啦，我哋依D loser 邊有你大作家咁多野可以輸

係唔全部都無係Facebook 上面post?

屌 我要睇大波妹圖啊 個個係度純文字討論

冇追post
佢衰咩咁多人想佢死

出軌無罪 屌閪有理
性病奴好似從未上過軌喎

大波妹睇第二個post la
我想睇其他女fans 多d

你要乜大波圖呀自己追post啦
上面咪有
又要食又要懶

又咁好玩咁大，佢之前啲風流嘢就好多風聞，暫時都不知就裡。

小心啲人無啦啦借刀，搞到個個小學雞走去狙擊啲女仔，忘記始作佣者係性病奴同佢老母。

好明顯話要搞埋其他人嘅都係想分化，最後名不正言不順，笑到最後又係李文晉。

小心班打手，同埋啲為五斗米折腰嘅PR、MKT友。

拋妻棄子、斷租斷生活費、夾埋阿媽食女fans、偷食、職場性騷擾、職場欺凌、恐嚇前妻、為左報復搶撫養權、之前魚蛋革命同關愛座 等等

嬲咯
睇人仆街最開心

係啵 自膠左 sor

好似係
可以幫媒體貼條上面條link去佢地fb最新po度
幫佢宣傳網站唔會刪掛？

your sincerely

打到滋擾咗人，人哋要玩應該可以AOABH？

岩岩見到

沖完涼推推

Share爆新monday
佢放埋大波妹摸j圖

傾家蕩產就發生緊，玉石俱焚就無可能做到。

唔小心正評㩒錯咗負評
Sor

咁撚癲
推

好想知佢最重要嘅人同尊嚴係邊

新假期出post

狗男女上位了

冇眼睇

大波妹又唔係做廣告 點解會比人炒？

爆呢張相個位巴打真係要俾十萬個正評你
唔係你應該都幾難周到佢身敗名裂

He is my friend, and a bandmate in the past. For some of you that say he can't play, you're wrong. We had a great time playing music together and he was good at the type of music that he liked. I never felt that he was unkind or unpleasant to be with in those years. He was playful and at most I would say that he used to enjoy the spotlight a bit more than I do. We haven't been in touch much since I left HK, but I do catch up with him once in a long while.

A lot of you were trying to get him fired, but you didn't think that getting him fired would not solve the problem. Getting him fired, would actually make things worse for the mother and the kid, but you did it anyway. Look, I'm not trying to convince anyone on who is right or wrong, but if you read their conversation, certainly there is more to the story than that $5000 or "cheating". There is the hacking which seems to have stressed him up, then there is their relationship issue which is really hard for outsider to judge.

People insert lots of information about him cheating, about how he was behaving at work, or how he DM girls on Instagram, and I don't know if they are all real because I couldn't picture him like that and you're not trying to prove it. If everything is true tho, he is a terrible person. However, all the messages I've read are either "my friend told me..." Or "I heard that he....". This is just some BS. Let's talk about facts. Moreover, without saying it is their fault, the girls that knowingly cheat with him are doing so willingly.

I haven't spoke to him yet, but I hope he can hang on, and for those of you that are trying to make things worse should know that you're nobody to judge someone's marriage, decision and their personal matters even if one of them decided to publish it online. Destroying someone's life with so little evidence of wrong doing is just stupid.

Lastly, for those of you that shared his address and phone number and other private information, I hope someone will do that to you too. You can shame someone online, and he could be a terrible father and husband, but he is not a murder.

尊嚴就自己敗曬啦。重要嘅人咪仲餵緊佢奶嘅媽媽。

係咪傾掂數要放棄佢？無啦啦一齊出post既

屌你老母啦！佢搵成十萬咪得個5000安全網，用兩母子黎嚇鳩人？
睇你條仆街同佢熟都係物以類聚，唔方好人
收皮啦

其實唔知係咪真係有炒 有人話炒左有人話未炒 暫時難分真假

屌你
呢度連登嚟
打返中文啦屌你
Mon post又識
燥

He is not a murder 英文唔好打翻中文啦不如

You can say all that you want about me, it wouldn't hurt. Can you tell me how you get to know his salary?

應該係炒左，topick 單新聞confirm 左，而家係擔心間公司會再接濟佢(freelance ，第二間公司)

幅圖整得好

佢有埋相出軌又唔講 佢以前係點唔關我地事 佢同奶媽夾埋蝦前妻同仔係事實

一定要堆到條撚樣仆街！

I can't help if you can't read. If English is blocked, then I will just not comment on it.

咁你關心咗兩母子未
我夠唔知你打一段嘢出嚟對件事有咩幫助

戇撚鳩 你話佢老婆hack佢電話 你有證據咩
反而我睇到好多人講佢點出軌
好多cap圖睇到佢點恐嚇
最撚憎你呢啲懶係客觀既人 收皮啦

Sorry for the typo, I got a bit emotion as he is a friend of mine, and yes English is my second language.

大波女ikea摸j圖都唔係real架

屌你啦
識唔識尊重下人呀 物以類聚
成個連登就係用廣東話嚟溝通嘅
而家要人就你用英文？識睇又唔撚打
啱啦係blocked呀過住啦垃圾朋友

Second language 就咪撚打啦屌你老母
同舊垃圾無料扮四條
行撚開啦屌你老母

大家一齊俾五分鐘佢解釋

做呢啲所謂KOL，一路拎自己私事嚟賣錢
而家貨不對辦，邊有得咁輸打贏要突然話係personal matters
出post曬恩愛扮慈父嗰陣又唔見佢覺得係privacy?

電話地址嗰啲咪平時佢待人接物問題嘅結果

樓主下個post可唔可以順便整合埋炒魷同大波妹d嘢 睇得有d辛苦

咪鳩理佢啦，又想擾亂視線
佢一定係人緣好好，好好先生，好大方有品
一定係連登仔生安白造搞到佢冇份工 一定係

Im not saying he is right, but that picture according to some of you is after he got divorced. Also, can you give some examples on what he has done that would consider him 蝦 his ex wife and his son?

新假期終於做返件好事，推到全部港女都識李文晉

大家可以唔好再quote佢啲垃圾千字文
定佢其實又係小性奴分身
知中文呃唔到我地就打英文

啲英文睇到好尷尬

pish

阿鬼你都係講中文啦
寫英文寫到1999咁

一個不忠不義嘅人，點解唔可以令佢身敗名裂？
既然你有睇wtsapp對話圖，點解你可以對佢自大狂妄嘅語氣視而不見？
前妻再三強調自己冇hack條狗公，而係條狗公之前d sp不斷send料比佢示威，點解你同條狗公咁耐冇見都選擇相信佢？
咩叫is not about cheating
你冇撚野啊
偷食唔關影響段關係事？你係咪坐撚住個腦啊
唔關5000蚊事？
佢想連5000都唔撚比啊
我帶我隻貓睇醫生都冇撚左34千啦
即係話李文晉當佢前妻連畜生都不如啊
笑撚左
你老豆係咪同隻雞扑野生撚左你隻大方矇撚出黎啊

個英文人會員號碼去到19萬幾，係咪冇咗舊公司打手要自己幫自己拆

( Show Blocked User - Arfai )

我就當d女willingly 咁中埋去
咁佢個仔唔駛負責任？
何況，佢生仔果刻先公開老婆
個仔成歲先公開存在，仲要拎來當阿歷山大咁賣埋兒童廣告？

如果，你個ex-bandmate 係咁對得住天地良心
佢公司同事就唔會爆得咁興奮
亦唔會愈揭愈多黑材料

惡人自有天收
可能呢個係天懲罰佢既方法

不斷厄女食女
始亂終棄
有報應架

無細心睇佢篇野
見到a lot of you已經睇唔落去

漏左your sincerely呀撚頭
帶風向都搵個醒少少既啦
真係去過外國讀書生活既人
啲英文撚係會咁打 打得咁死
On9

個名叫Arfai但係不停打拉圾英文
仲要串人can’t read
你主場呀？ 垃圾人有垃圾朋友

I have never met his wife and son personally, and I've already said that he is a terrible husband if everything is true. I might not be helping, but at least I'm not trying to break things either.

性病奴上水?英文屎到咁

( Show Blocked User - Arfai )
件垃圾好閪煩 死返去比你個fd爆菊 佢男女都啱

其實我會留意龍抓手多d

有無咁開放

性病奴要自己上黎拆
你唔係好睇唔起高/連登仔咩，咩閪風吹你黎呀

佢真係仔都啱？吹架咋

可唔可以唔好亂用 "Hack" , 真係當班IT 狗死架咩
用check / 偷睇都好d 呀，亂話人"Hack" 入佢whatsapp 真係弱智

算啦 d英文好尷尬呀
岩先明明打左個「蝦」字出來 繼續打中文啦
唔洗比我地針住你d英文 直接針返你d垃圾point呀

陰公 用英文留言都俾佢諗到
又幾多計嘅
不過都唔知話你有腦定無腦好

呢句真

大家唔好再quote佢段文

If your logic is true, then you actually should shut your mouth. I'm not trying to take any side, I am not taking any side. If you can't accept that there is more in it, and it is their family matter. Perhaps you can just ignore me. I really don't mind.

唔好再quote啲雞腸金鋼棒喇，block咗佢唔，佢目的就係想阻住個討論

發夢聽人講過佢住南區置富

做乜個個留言都多咗個負皮
邊個會咁得閒呢

會考11分係咁啦

懷疑係性奴本人

為性病奴開ac講好說話 好撚感動呀
Blocked撚柒鳩你先

係咪怕打中文會俾人認得？

D英文睇到好尷尬
同Your Sincerely 有得揮
收皮啦

直頭係啦 叫極打返中文都唔打 明明岩岩打咗個蝦字

容撚自己都上唔到位, 痴佢點上到位

Well, there is really just that but what if they were divorced at that time? Would you be able to j with it?

不如打返書面語呀

陳冠希其實當年咩都無做錯...出黎講英文認錯就話得je...

求其搵條友打幾段英文就好中立?

小性奴快D搵個第二間PR公司幫你搞呢單公關災難啦

樓上打咁大段野都冇point 真係好少見
講黎講去都係因為事主係佢朋友所以勸大家唔好討論事主
但你連成件事都未清楚你又有咩資格阻止人

唔好再quote隻垃圾千字文

Hey

So you think it is fair to only give 5000 dollar to his ex wife and his son?
According to him, he loves him very much, however he did not pay the rent since April , which is before his fight with his ex wife. Thus, it may cause his son and his ex-wife have nowhere to live, what do you think about this?
By the way ，你唔好去Reddit 講中文？

推
留名等睇流出片段

真心幫小性奴!!

李生快D搵舊登背後間公關公司幫手

計我話呢啲風頭火勢嘅時侯仲出嚟講啲咁嘅嘢
可能係曲線想整死小性奴

唔好再quote啦
Oh my gosh
Stop quoting la ok?

屌你老母個Arfai d英文真係睇到我好撚尷尬
求下你唔好再出黎獻世
i am a bit emotion 好撚心你啦
英文又屎又係唔肯收皮，仲要兩邊各打五十大板咁撚樣真係仲柒撚過性病奴，唔該你捐返入老母個西度唔好再喺度丟假

I never insulted you and your friends here, but I really don't have to adopt to you and your poor language.

*He loves his son very much

your sincerely

完全封鎖

一見到cheating唔係問題已經唔駛再討論
睇你都係同性病奴同一類人

李生而家最緊要搵間好既公關公司...你快D幫佢google啦...

上黎無用ga

走啦性病奴

笑撚死

開始嬲啦

I choose what is convenient for me, not you. I would appreciate it if you can keep it civil, but then I know who I'm dealing with.

如果李生有陳冠希咁靚仔....出黎用英文道歉有D用

可惜佢．．．．

推推

That's your opinion

On9仔負皮有乜撚用
成件事我驚啲定你驚啲

性病辰嬲嬲豬啊?

wow做咁多仆街野都唔比judge，no one is there to judge anybody else下話？咁你做咩judge我地？ little evidence?咁都叫little evidence? 你咁講個個convicted murderers都係無菇菇啲證據都係假架啦，解釋下你口中既fact係點定義？難道小性奴口中講出黎既就係真？ 又或者等上帝報夢話你知真相？定係你想報警叫法官大人判？ 不過你份人咁"skeptical"，判出黎發現佢通姦你都唔信架啦 btw你話佢唔係殺人犯，你啱啊 殺人犯等法庭判，出軌(仲有好多 自己追post啦柒頭)既咪等網絡判官/世人去判囉，難道唔犯法就等於無錯呀？你話我地毀佢人生，佢中出即飛要個女人冇得番工冇屋住自己一個湊大個仔又何嘗唔係毀人一生？ 唔好再講啲咩條女唔戴套抵死既歪理，如果咁講性病奴夠唔帶套佢哩家都係抵死架係咪？條女係有責任，所以人地咪放棄左好多野，自己一腳踢湊大個仔冇dum個仔去孤兒院囉，李生呢咁？

Arfai, shut your fuck up and run back to your mother's womb la

yourS sincerely

林鄭都叫大家講中文...

李生Ｄ公關打手開始出黎講英文啦。。。

大家推post就唔好推英文啦...

Since you do not think the way he talked ( or threat ) his wife is a problem, I now demand you to answer my question in 5 minutes.

好撚柒呀
D英文真係好核突
用Google語音轉換啦

但又打到個蝦字

口口聲聲講evidence講fact，俾人hack左既evidence呢？ 答唔到下話

講個笑話：蘋果扮唔偏頗

冇㗎喇
你做得咁多仆街嘢，做嗰陣冇諗到後果㗎咩
鬼叫你係一件冇料又sell自己privacy嘅垃圾咩
返去攬住你個變態老母喊啦
兩母子都咁，抵㗎
啲親戚知晒未？

請唔好再quote千字文，係quote都quote摸J圖啦

I can't help if you can't read. If English is blocked, then I will just not comment on it.

企埋一二邊食花生啦7頭, 返REDDIT講中文啦, 你出黎講呀大作家點點點就以經喺有既定立場. 我重等緊六道D料呀, 又話兩日返到黎,宜家凈喺識開AV POST,

英文公關 vs 連登仔

蝦既英文唔識譯？

You can't take other people's opinion right, you are bigger than God, because what you believe is 100% correct.

食屎啦于日辰

根本就係想借啲意連5000蚊都唔俾就屈個前妻hack whatsapp
綠茶人真係咁把炮hack到whatsapp就唔洗租都冇錢交啦
如果性病奴係真心覺得前妻識hack whatspp 咁佢應該真係弱智

有撚晒WhatsApp 對話都仲要覺得唔夠証據，毒果真係好撚野

雞腸人聽住啦
家事係絕對有可能變成大家d事嫁
特別係小性奴呢d自以為嘅公眾人物
唔注意自己嘅言行舉止
仲做埋d傷天害理嘅事
留意返
係佢親口承認婚前有去滾
即係佢拍拖期間已經有偷食
你覺得咁樣冇問題？
咁樣唔屌得佢？
相信入黎呢個po嘅各位都有自己嘅原因繼續追擊李文晉
你冇資格話我地公審佢唔岩
就憑佢偷食呢點
已經夠我由po1追到依家

God...you guys are pathetic.

所謂hack whatsapp得性病奴自己喺whatsapp講就叫有紀錄，唔交租係綠茶人轉述業主講嘅就叫冇證據，蘋果傻撚咗呀？

條大波妹好似話想上位，幫你推下

Arfai , where is your answer to my question, which is totally civil , no insult involved, I demand your answer in 5 minutes

雞腸人

條友做乜撚野呀
收工啦好心你

你愈講野連登仔愈想搞大你個frd 佢

人唔笑狗都吠

How the fuck do i know you are really his friend or not?
PROVE it as you said

搵人起埋佢老母親戚底啦
睇下呢兩母子幾折墮
定佢地已經仆街到連親戚都唔想理佢地？

有咁易hack 一個女人仔都做到
wtsapp都執柒左啦屌

呢個點唔ok呀性病厹 再諗過啦

one man band，其實佢既bandmate就係佢自己 佢冇呃人架，係佢冇對外公開過自己玩過one man band，人地好重privacy架嘛

轉貼自綠茶人既朋友FB

How so? It is easy to type a few suggestive words, but please enlighten me if you can.

so as your mum
can you stop shaming your mother please

What is 1999?

Wow
大波妹想坐正send相比人咁串
抵撚死架喎 攬住件垃圾過世啦
邊個同你爭呀 有性病既

毒果真係狗黎，不過我諗上面落左order,所以班記者要咁寫，不過都要屌架喇

其實我對李生做個間PR公司好失望...

員工係網上負評就咁快跪低

D客真係遇到公關災難個時....佢都係幫唔到手

每個留言都有一個負皮 晉仔呀，處理左啲重要野先啦， 逐個comment俾負皮is not gonna help anything架

Hey

So you think it is fair to only give 5000 dollar to his ex wife and his son?
According to him, he loves his son very much, however he did not pay the rent since April , which is before his fight with his ex wife. Thus, it may cause his son and his ex-wife have nowhere to live, what do you think about this?
By the way ，你唔好去Reddit 講中文？

Answer my question, which is civil, no insult involved. I demand your answer in 5 minutes.

Your sincerely

廢撚到只敢負皮

好憎啲人懶係客觀仲要用英文(但錯grammar)

請大家唔好再quote同回覆條雞腸人
全面杜絕佢回覆
影響主線發展

毒果單野點搞？

仲有起埋姣婆大波妹底啦

my power powerful, I give u five minutes, or I'll ko you,you sun of bitch

訓前推一推

聽講大波妹依家好撚淆
推到有佢裸照爆

屌你老母啦唔識睇學人上連登
上Reddit講啦嘛傻鳩

相呀!!

屌 又有新潮語
笑撚到仆街

唔洗得登打句錯黎扮無知

係咪覆一句收一百蚊呀?

我比你覆我呢句收錢啦

大家都係藍絲

唔係起左好耐喇咩 先撩者賤，咁開心去follow人地個friend又sd閃卡宣示主權吖拿

有無cap低多啲大 圖

真心唔明點解佢依家又要咁樣對一個單親媽媽同自己親骨肉

快d俾多d大波醜女既料

收皮啦正廢柴
中文都唔撚識打
英文又打到錯撚晒
入番性奴老母個閪啦柒頭

咁咪唔好「討論」囉
你又要留言又要唔就人講廣東話，其實你都係身痕留下言咋下話？
無expect人睇無expect人覆你？

Btw第一日上連登？翻屋企訓覺啦你

琴日射左波mon住post既佢
五分鐘就del晒自己啲野了

淫撚到仆街

好大的利益集團

吊，打英文個條友收皮啦，我美國讀書睇nfl嫁，上連登咪一樣打中文

條友話冇左份工冇幫助，又話要證據。
根本你的朋友就是你自己，有冇份工你都係比得個五千蚊養個老婆仔女，住90呎房仔。
依家冇左份工臭左朵唔洗咁多人受害呀 救翻好多無知少女fans

證據？IKEA 摸j冇眼睇咩？間屋地址有齊，扮咩窮要老婆仔女住湯房，比得5000扮大爺？

蝦

都總算有個人幫閪晉講嘢(雖然都唔排除可能係佢本人), 但講啲嘢咁廢，變相幫手推post喎

佢老豆一次家長日都冇參加過 所以而家咪覺得自己去哂老婆啲產檢已經係好爸爸囉

咁有人今日開始得閒無所事事咪上黎扮唔識中文幫手推post

平時咁自大都驚驚豬

哇照騙
差咁遠嘅

佢似佢老豆喎

其實小姓奴大把其他女fans屌
呢條女床上功夫一定好好

做得kol就係sell緊自己人格架啦
你建立到自己個image係好男人
點知轉個頭比人踢爆係賤男
追擊到無kol做都好正常姐
咩2個人既私事喎 計埋係kol份工到架
你違反商品說明條例呀

呀嬌d閃卡夠係"私事"啦 咪又搞到身敗名裂

我屌你個大波波

( Show Blocked User - Arfai )

清淨哂

可唔可以教下佢英文
啲英文咁柒好影響hi追post

其實我一直唔覺佢真係孝子，佢只不過係撻老母出黎企圖合理化自己做既野，諗住扮孝子過骨 如果真係錫佢，以佢乜都澄清既性格，佢會好似哩家咁唔出聲保護呀媽？

對呢啲仆街嚟講
你話佢冇料話佢垃圾，佢只會覺得你唔識貨，因為佢自信心爆棚

但話佢似佢老豆喇喎...

抵㗎，似足自己最憎嘅賤人
而佢老母就教咗個同自己前夫一樣咁賤嘅仔出嚟

係咪會貼街招

咁樣兜呀？好無恥喎

香港01雖然紅底
但係狙擊小性奴真係寫得幾好

好過垃圾毒果, 專呃左膠

個小騙又想扮專業但又忍唔住串柒柒

I said you can shame anyone on the internet, that's within your right. All I'm saying from the start is that, in regards to the "hacking", there is something more in it that we probably don't know. Also, I don't know how much he used to earn, and I don't know how much is 5k for him if he used to live with his ex-wife and son in a studio apartment.

Again, insulting me like this doesn't make you look like a man.

姐係佢腥比綠茶人宣示主權啦

佢竟然會知醜喎

I really hope we have a VAR here.

條英文柒頭擺到明係佢本尊
好嬲呀？
偷食偷到書又無得再呃飯食
又無得威威靠個樣搵食喇
自己攞嚟㗎你

回覆毒果

對話圖是早於于日辰澄清，由前妻在不公開的羣組，並不指明是于日辰的情況下發出，為的只是尋求其他媽媽的幫助。在對話中，前妻已指出了自己不是hacker，她亦表明了洩露對話記錄一事在未離婚前已經發生。所謂前妻是hacker 一事，只是基於于日辰一個人不清晰、沒有證據的指控。

而前妻其助的原因是于日辰在未通知的情況下，不遵守承諾地從4月便開始停止交租，亦在6月開始停止給孩子的生活費。

網民狙擊的原因是因為于日辰不負養育孩子的責任、恐嚇前妻、態度極其惡劣的原因。

貴報若想持平、基於事實地報導，請修正該篇報導，而不是不顧社會責任去抹黑無助的孤兒寡婦。

幾時有人起到大波波底想睇相啊 留名跟進

You guys just can't take it that I'm doing it out of my own will.

Time saved is time earned.

大佬我係你FD都唔出口火上加油啦

正傻鳩

睇到你D英文真係笑死人
喂大佬你真係去過US讀書

佢驚全港都會見到佢啲全裸/含撚/扑野/黑鮑相嘛

放心！一定會！！！！

某位會員....無謂再撐呢位人兄

如果你係公關公司.....聽朝度過第二條橋啦

留名睇裸照

一知自己被爆咗出嚟
就已經好快deactivate Facebook

可能係性奴老母

你係佢朋友，連佢揾幾錢個range都唔知？
咁你又點會知there is something more in it?
上面d post講哂佢同佢老母住800呎私樓嫁

扮都扮得專業d呀

我覺得呢間公關公司，係個網頁出個popup同李生劃清界線好肉酸

以後叫D客點放心搵你地公司

唔係網民講D咩就信到十足十，都要比機會李生ga ma

小性奴係咪吹噓自己條J粗過牆上碌棍
所以叫大波妹去摸？
做得kol 又有老婆同小朋友都咁明目張膽
唔爭在比哂全世界睇

Hey

So you think it is fair to only give 5000 dollar to his ex wife and his son?
According to him, he loves his son very much, however he did not pay the rent since April , which is before his fight with his ex wife. Thus, it may cause his son and his ex-wife have nowhere to live, what do you think about this?
By the way ，你唔好去Reddit 講中文？

Answer my question, which is civil, no insult involved. I demand your answer in 5 minutes.

Your sincerely

I asked for 3 times, where is your answer? It already pasted 5 minutes.

根本就係佢自己
打手冇哂就自己黎
扮哂中立
睇穿哂啦，呀朋友

其實即係有炒定無炒

like father like son

柒頭你而家幫緊自己(你朋友)加速推post咋 on9

回覆毒果

對話圖是早於于日辰澄清，由前妻在不公開的羣組，並不指明是于日辰的情況下發出，為的只是尋求其他媽媽的幫助。在對話中，前妻已指出了自己不是hacker，她亦表明了洩露對話記錄一事在未離婚前已經發生。所謂前妻是hacker 一事，只是基於于日辰一個人不清晰、沒有證據的指控。

而前妻求助的原因是于日辰在未通知的情況下，不遵守承諾地從4月便開始停止交租，亦在6月開始停止給孩子的生活費，讓他們生活陷入困境。

網民狙擊的原因是因為于日辰不負養育孩子的責任、恐嚇前妻、態度極其惡劣的原因。而不只是婚外情一事。

貴報若想持平、基於事實地報導，請修正該篇報導，而不是不顧社會責任去抹黑無助的孤兒寡婦。

唔好炒啦
日日返去俾人笑吓幾好呀

我都覺得係小性奴分身
如果一個對廣東話唔熟嘅人睇哩個post一定大把嘢睇唔明
但佢又可以評價啲網民講咩點屌佢老母肯肯定睇得明廣東話
加埋佢啲句子好撚似廣東話譯做英文啲chinglish
咪撚再扮啦性奴獸

唔好教精佢啦

火上加油連登仔最開心

各位花生友

首先要推到佢仆街
最好等佢親戚都唔想理佢同佢老母
佢間公司唔敢再保佢 最好無人敢請佢 出街都驚俾人指住話個隻
最重要條大波妹咁想上位 依家全台人等緊你台戲

其實行頭唔係真係咁大
guru 係 media agency,
隨時係閪晉啲舊同事寫

我覺得呢條友...真係仲衰過周永恒

小性奴假假地都係海龜黎，英文邊會咁差，一定係朋友

老老豆豆 大波妹個眼袋就快同佢對奶有得fight

推撚爆

其實都99%肯定係佢自己嚟
邊有19幾年無聯絡嘅朋友會係呢個時候哂咁多時間口水幫佢啊
條友平時咁串柒柒又咁囂
無聯絡咁耐之後見到佢出事一定落井下石先

大撚把人外國讀完u英文字都唔識多隻
佢去外國咪又係去party yo女
flirt人就識啫

講真，不學無術嘅海龜真係可以咁差。

老實講，除左令于日辰身敗名裂之外，呢度可以點幫綠茶人兩母子？

屌那星，中五畢業都唔會寫得出咁撚垃圾既英文

唔知有無一日有機會見到姓病奴或者佢老母自殺死

暫時仙人同其他人應該都take care 左佢地，要等消息先知洗唔洗幫同點幫。

d grammar 都錯
咪撚打英文啦

半夜三更咁得閒打咁大篇嘢幫“朋友”
仲要好似仲清楚內情過性奴自己咁

咁好朋友呀
定有精神分裂以為自己係自己朋友

In 仙人we trust

啲moreover however
真係好似中學雞作文

trying to act like a know-it-all guy doesn't make you look smart ok? especially when you failed to be rational and logical, ta daaaaaaaaaa, congratz
YOU LOOK LIKE A RETARD NOW
keep it up, great moves, proud of you
btw駁唔到我唔覆我

仙人話暫時無
但我地可以係精神上支持佢地

First of all, cheating is wrong. I didn't know that he was married with a kid until earlier this year, but I don't post everything personal online as well, and I don't post pictures of my girlfriend, neither does she. Secondly, I don't work in his company, so I don't know who is excited or not. All I can say is that so far these evidences are saying that he is a terrible husband. That's all we can tell from the text messages, and I'd have agreed if that's the whole story.

藍字︰所以冇人會討論唔知既嘢，好多巴絲都係由依家可以睇都既現有資料去評論
紅字︰窮人生仔正仆街，知唔知米貴啊朋友

仆街啦仆街啦

仲要一開頭讚自己玩音樂好好 唔知醜唔知衰到咁

諗太多喇你，仆街之所以係仆街係因為覺得自己所做既事冇問題
唔記得佢句「我點傷害人？」拿？

唔好意思都要講
見到佢啲雞腸好阻礙閲讀

[size=6]呀輝請馬上停手 [/size=5]

最重要係佢公司唔可以透過任何方法去幫佢。

屌可唔可以唔好再quote個英文
好撚煩啊

點解結婚要搬出去同老婆同仔住劏房？
為咗離婚都唔會分間樓囉

贍養費為法律中定義，在夫妻分居或離婚後，提供給配偶的必需生活费用。

本身結咗婚都過D好閪嘅生活，最後就唔使分咁多（好似係）

大波妹咁淫 成日同同晨oppa扑野

其實想上位唔難wor r下d上司扑幾次 ceo都有得做wor

推到佢仆街 之前日日聽到d女講佢 想嘔 嗱 睇清楚 唔好人寫咩就信

屌呢啲傻鳩就係因為自卑先自大
條垃圾到佢一日壓力爆煲處理唔到一定自殺死

好柒阿

咪撚理佢啦屌

呀晉淨係讀過兩、三年，係咁架
and btw he is not a murder ok? I give u five minutes, prove that he's not 晉晉, alright? my power powerful

your sincerely

唔知以為arfai...呀唔係，係奴兄考緊DSE

小學鷄呀輝，叫撚左你咪撚qoute,仲要個個留言dislike

a lot of you (guys), what is the problem?

你地班連登仔係咪以為個個覆佢圍插好撚型？上面大把人應左啦洗唔洗一人quote一次？

屌可唔可以唔好再quote個英文
好撚煩啊

再唔係有機會搞到佢老母既話 可能佢老母頂唔住先

到時條戀母on9仔應該都會跟埋落去

Arfai，answer me, this is the fourth time I asked.

大家要quote 就quote 而個，無謂覆佢個千字文。

Yours sincerely

你地真係好撚癲 , 咁都去到(7)

推圖

綠茶人
希望你同小朋友都可以堅强面對！
唔知你有無account底，我公司想請兼職，歡迎帶埋小朋友返工，有興趣可以聯絡我，加油

嬲到食咗個 have
小學程度英文

佢篇千字雞腸好礙眼
大家唔好再quote
轉移視線咁

You haven't been to Chinatown yet, but I don't blame you. If you think it sucks, then what more can I say.

毒果覆左我，"會反映，謝謝"

幫推

不如大家真係block左個呀輝之後停止回覆雞腸啦
有無發現俾人擾亂成功
而家成個post都好亂下
搵返條主線呀

支持 加油加油綠茶人

第一下不忘為自己辯護左先
佢好唔Gur你地踩佢手結他

Arfai, this is the fifth time I ask you to answer my question? How long do you need?

What in the hell are you trying to say? Your name is
賤男游擊隊, does it say anything? Maybe the first part?

終於見識到豬隊友
我係你去扮下爆料者仲好啦

推
BTW我憎佢無原因, 唔係因為佢對綠茶人點點點, 得罪講句唔鳩關我事
我都無權JUDGE 佢地既婚姻有三者又好又都好

ANYWAY, 我只係鍾意睇佢仆街咋

How shitty is it?

佢地話唔再咁好心機應你地呀

屌你老母好撚煩呀
幫你個FRIEND講說話都比D誠意啦
搏屌

Too long didn't read

I didn't know that, perhaps you have experienced it?

笑撚左
上黎維護個FD諗住幫佢補獲
比人笑英文柒又trigger到嬲嬲豬

Fai, for the sixth time, answer my question.

What in the hell are you trying to say?

屌同條傻9同綠茶人講野啲語氣一樣

多謝你幫手証明呢條賤男都係識埋d豬朋狗友
比人串下你就嬲嬲豬屌番人eq低智商又低
十足小性奴 其實你係咪本人?

有無人知大波醜女中文名係乜

Block 柒佢等佢單機啦
仲覆佢做乜
專心狙擊 做佢啲客
諗下點幫兩母子好過

咁點解蘋果引用于日晨描述
又唔引用佢前妻同網民描述？
蘋果都識講有兩邊啦，都係引用啫

小性奴有你咁既fd真係多鳩謝你

唔理你係性奴定真係佢朋友想幫拖，你啲回覆好撚柒on9，結果係幫唔到你個friend之餘，俾人圍攻，所以，你都係收嗲算啦

That's the term I'm referring to. I do not know what his ex-wife did or did not, but that is the term they used without denying.

ok, blocked

我都俾人炒左啦
各位大佬放過我好嗎

（推post)

其實可能佢自己都知佢老婆冇可能 hack 到，只係硬窒一個罪名俾佢老婆，嗰刻將個茅頭由佢俾指偷食轉到佢老婆做駭客，有嘢俾佢鬧吓或離婚時有個名目。

俾嗰個雞腸轉移哂視線，有冇新料爆？好似一路淨係推post冇人爆料

send張圖畀佢老母啲frd啦

上面個Arfai係唔明咩叫公關災難
冇錯一個普通人係terrible husband係佢自己既事
但于日辰係公眾人物
公司點對人、
屋企點對老婆同仔、
私生活對女仔幾咁唔檢點、
對比佢social media佢講既野
真係有失誠信
甚至係噁心到不堪入目

孽係佢自己積落黎
冇人怪得邊個
佢慘得過佢老婆同個仔？
你要幫佢講說話？

屌你個柒頭
默默係我d留言下面留下一個負評
好撚小器奴

Shsjdbxudjzbzhsh djsksnxudjenshxh dnsncnxnxmckcpalalshdhsbxb

佢之前咪有個同事定fd 叫涼瓜輝囉
係咪就係呀輝呀

你didn't know咁多野就咪撚咁多野講啦呀輝

How embarrassing is that? More than your mom giving birth to you? Moreover, I just copied that single word.

潛水又死唔斷氣返嚟呀文晉
幾好嗎最近？

阿輝=阿奴

俾人炒咗，無打手俾佢點

做人無公關 食屎架啦
真係兩件都弱智黎 仲要eq勁低吹兩嘴激到嬲爆爆

You're living in your own world. pathetic.

我好撚好啊
啲錢搭撚晒高登仔啲錢已經full pay晒層樓
仲要有得呃閪屌

又食又拎

有冇手足問候下佢點解對個身抱咁差

咪理arfai 啦，我問左佢6次都唔應我條問題，block 得

你留意下佢會留低一個小負評當回應左

推能死你

可能大波妹好心想幫手安撫佢叫佢冷靜唔好再勾三搭四

Whejdjeidhx wkwkeiru un djdnfnskqke

我都唔係真係st joe仔
你同我講英文我撚識睇咩
我平時係公司都係呃飲呃食咋嘛

就憑輝哥教我地英文咁大恩大德
我私人同你推爆呢個post佢

That's exactly the opposite, I'd like to talk and I never insulted anyone at the beginning.

我做男人咁耐 聽過禍不及妻兒 你做男人就做到專搞自己妻兒 推到你成世抬唔起頭

而家目標，推到毒果改報導。

屌，咪撚再討論啲英文咩文法啦！你老母成個post騎劫哂 爆料網有冇人爆新料？冇人想知嗰條亂入ahfai

suck my flying dick
就係因為你咁串我決定推到你兄弟仆街
多鳩謝你

Something that's not true, really doesn't hurt.

I asked you the same question for 7 times, and still no answer

伯母 相由心生

有手足inbox左佢老母未?

Just like you do with this "story".

屌佢老味

叫條8婆死番大陸啦

屌
梅妹啲朋友嚟喎

鄭重聲名：

Ahfai 並不是本人兄弟
本人的兄弟知道本人不是真正的聖joe仔
英文程度低下，並不會和本人說英文的

敬請各位留意

做人做到你淨係識俾負皮 英文差又要自曝其短 都真係幾撚失敗 返去打飛機啦垃圾
臨瞓一推 推到你仆街死

靠仙人？又話警司朋友又剩....笑鳥

正一垃圾

What are the "好說話"?

兒家人地開ot至深夜呀

講還講唔好貼圖
我來推到佢地仆街的 自己都係女人 都可以咁仆街 幫自己家族爭光啦

對絲襪撩到閪晉㷫恰恰

係咪有相架
send相比兩母子個神秘人上水未

冇傻鳩輝呢個post點會咁快

最好日日有d傻鳩上黎幫佢講d無腦ge野護航 個post長推長有

咁個阿輝係你邊位 ，仲唔係上咗水

條絲襪想點，係咪性奴仲有啲咩另類怪癖？唔怪得性奴要仆返娘家

笑撚死
個個回覆都比個負評

兩母子平安就得啦

同伯母親密對話

咁佢係邊個 限你五分鐘內比個答覆我 答啦仆街仔

話時話, 呢件廣告業界大事, 點解無廣告業嘅PAGE講? 收錢狂人呢?
怕得罪金主?

I think your mom gave birth to you is more embarrassing, if not only regretting.

老死嚟嫁

個傻鳩need a var 呀屌

叫巴絲籌錢係俄羅斯帶返黎比佢啦

個阿輝好可能係喺叫雞團入邊嗰個性病仔，我真係唔知佢係有病㗎，係果次先至朋友介紹見面嘅咋

如果唔係我點會賴嘢姐

Hi. It is 2018, you can copy and paste.

因為有你呢啲垃圾問埋啲on9野囉

隻狗好慘

點解你仲要講英文

叫雞團嗰陣明明講中文，點解你要講英文啊依家

可能平時都有呃閪屌 唔方便笑人

以為自己大明星咩室內戴超

老母冇波個女咁大波

佢真係影衰隻狗
佢係戇鳩鳩

佢呃到先

記者：
蘋果只是將事件客觀描述
至於恐嚇前妻、不負責任指控
于亦喺fb解釋過
雙方指控與解釋都係單方面
所以基於有構成誹謗機會所以報道中並無提及
持平、客觀、基於事實報道，因為雙方一直未有露面，故只能到此為止

希望你明白

臭閪想割席

屌你老母啦蘋果

其實影到摸J相果位巴打都幾勁

佢fb係咪無晒野？

毒果咁覆

臭雞

果條arfai肯定係打手
邊有"朋友"人三更半夜突登入黎比人圍屌
仲咁好心機續個留言都覆

My point is that you're stupid to conclude a family matter with so little evidence. Unless you re telling me that you know his ex-wife and you know everything better than a textbook that you've actually read in your miserable life. Difficult?

上次叫雞團嗰陣你中文好流利喎
咪撚扮晒野喎

椰菜輝

毒果平時好喜歡誹謗㗎

仲要一個個比負評

屌林鄭就咁多形容

條友就算鳩數啦，求其打幾隻爛鬼英文就想粉飾太平，佢老母生左佢呢件愛滋狗出黎就真係一擔擔，冇家教咪搞到個仔咁撚柒，以為自己好撚醒走精面，結果身敗名裂

你條打靶仔陷家鏟老母骨灰龕俾狗當尿兜的賤種聽撚住呀，你最好求神拜佛綠茶人成家人安全無恙平平安安，如果唔係有咩事都入硬你數架喇，係呀，就算唔撚關你事都入你數，就係咁撚唔公平，你吹咩？

個個都有負評

等我搵律師告鳩你班連燈仔

蘋果你識「引用」小姓奴無根據嘅回覆
就唔識「引用」前妻同網民對小姓奴嘅指控？
你話怕俾人告誹謗唔敢打
咁點解其他媒體個個都唔怕俾人告？

佢目光淺窄 思想低賤 又成日以為自己無人能及 個腦淨係得扑野點會諗到啲高端手法嚟幫自己護航
祝你長命百歲 百病纏身 最好臨死前日日被精神同病痛折磨 死不安寧
你同你老母死十萬次都唔撚夠啊賤種李文晉

算啦 比人炒左 工又冇得番 書又冇得出
又食唔到女 玩唔到fb ig
咁咪做下野 分散下主意力囉
係屋企好得閒

得閒幫佢叫下外賣啦
佢同佢老母都應該唔會出門口架啦
廢事比人指住黎話

嘩 對絲襪

我先係

大家集中隊返蘋果算把啦
隊鳩條on9無意思

我懷疑根本係佢本人，仲得閒到每個回覆留負皮

Hey, tell me what is a fair amount without knowing his salary and what he is carrying? 5k is a little, and I agree with you, as well as leaving them out of a shelter. So can you just tell your friends here that I agree with you, but I believe there is more to the story than what we have read so far. Also, English speaker, they don't have to learn Chinese in school.

可能係佢本人上嚟推POST轉移視線，大家都係少同佢玩為妙
(總覺得佢出英文POST果下想引去grammer罵戰)

持平、客觀
講出黎都覺好笑

Hey, hey, hey, dllmch, ok?

Hey ur mom ur mom is a cunt, ok?

Hey hey hey dllmch

講中文啦死柒頭 椰菜輝

其實你係咪有份做打手？

鳩痕係屌我就夠了

That's all you have got? Does it make you feel like a man? Or more like a pussy I guess?

係咪貼街招

邊個再覆條on9我block鳩埋佢

I guess, thank you?

再話我就發律師信告鳩你班連燈仔

Well, I didn't even bother to do that.

搵唔返條報料link

( Show Blocked User - 李文晉（已潛水） )

You really don't read, do you.

Rest in peace.

個兩條垃圾打手搞到上面呀媽同大波妹爆料都斷咗
食屎狗

咁蘋果爆料又咪係單一方面資料，咁佢又咪照撚

仲有屌鳩蘋果無恥都斷咗

巴打們去佢個page做野

Fact is, you have a post coming from his ex-wife that included a conversation between them. What else?

仲理條傻鳩個班係咪打手黎
完全比佢地轉移到視線
係到研究佢啲文法錯誤
離撚哂題 唔好再覆佢啦

Show me how?

1. Rules of thumb, arguing in the internet is like running in a special Olympic. Even if you win, you are still a retarded.

2. If you are a true friend of him, you should better help him in his difficult situation rather than spending your time in these endless argument here.

3. What (he/us) has been done cannot be un-done. He lost a job.

4. Show us / ask him to show us we are wrong.

I said it is wrong, didn't I? What is your question?

真人真係差好遠

推

See, it just shows that you're here for no reason.

Show Blocked User - Arfai

爆料者提供
但好似係pinterest見過？

That's what I'm looking for....omfg..

bigger than God

啲英文尷尬到

Okay you are the biggest

I've never met his mother.

再回覆毒果

客觀、根據事實？恕不能同意。

1.關於前妻是hacker一事，你們是基於于日辰個人、沒有證據的指控，有違你在回覆指因有機會構成誹謗而不應報導一言。

2.另外，有關網民動機一事，明顯是錯誤並具有誤導性，婚外情顯然而見並不是唯一的動機。

3.關於恐嚇一事，是明顯能在whatsapp 的對話記錄和于日辰的Instagram 看得見，是一件不可反駁的事實。而一時之氣在任何情況都不能正當化恐嚇這一行為。

4.不養育孩子、不交租、不給生活費等事，我並不能在他的澄清中找到滿意的解釋，反而前妻能條理分明地告訴了資金的動向，于日辰卻沒有就前妻的留言進行任何回覆。

feel bad for your mom ah it must be so hard to raise a mentally retarded like you too bad you're busted and can't think of anything legit to say and why don't u ever reply my comments?

同埋多謝推post幫手keep住個post喺熱門！ 呀晉會好多謝你

同埋sarahah有冇新料？ 未試過追post追到咁緊張

I said nothing about you guys.

屌你班仆街咪撚再覆條英文柒頭啦

泳池個輯係幾正
不過唔知有無病 不了

李文晉會屌埋你果份

小性奴係咪無腦
會認為一個普通師奶識得hack whatsapp

I'm really just using that word to stay connected with these folks.

唔知有無比李文晉搞大個肚

屌，快啲屌9毒果

You are free to do so.

有人報料，大波妹從前照

誰人沒過去

What is the question?

到時阿晉會唔會話可能係第二個經手呢，又一定係我既。贍養費都慳返

嘩屌

推
睇啲英文睇到好撚燥 咪再quote

連埋單個男朋友都無埋 點算呀

Do you feel like I'm getting paid? Or what is my motive here? I'm simply replying you guys now.

幾時推到出版社唔出佢書？

你喺Chinatown摺埋炒飯定販毒？講開閩南話定廣東話？I don't blame you then

btw好嬲，你係咁推post，想個個都知呀晉既野害死佢呀？ 咩朋友(打手)黎

邊個估到阿晉鍾意呢一款⋯綠茶人邊及得上

直接跳過

不過著住校服都見到有波路

似係中學嗰陣嗰類大波肥婆 但一入u就冇咗浸柒味
邊會有人估到咁嘅樣嘅女都會咁有性需要

咪理條on9啦，快啲屌蘋果啦

咩口味嚟

開始有返啲正料

I already responded. Simply too many of you here.

睇佢真人相又唔叫肥
依啲先淫底 夠進取

比人炒無所事事係到留言，偷偷留下負評
當消磨下時間囉 可能你咁做會好過啲

大家心水清都知你係邊個，下下his his his但又做戲做唔足，又扮哂咩都唔知又要幫住隻性病狗。

做咁多陰質野冇咗份工咪當執到囉，
Keep 住係到留言又唔覺得自己錯，合理化自己做過嘅野，咁那大個人就成熟啲啦
重係到獻世，等件事繼續發酵，重幫自己推post

You are the funniest person I ever seen.
Just keep leaving comment here to make yourself feel better.
Everyone in the world is moving on but you are the only one living in your mistakes.

Your Sincerely,

P.S. beg no one gonna hire you in the future. Thats the consequence you deserve, jerk.

I'm happy to learn from you

重回正軌

You could try.

好似冇事，會有連登仔埋單
追POST好似散咗，連登仔埋大波妹單好機會來了(唔知有冇病)

咁就要推下先喇

What else are you good at?

Bigger than God
好彩唔係出英文書咋 唔好誤人子弟

做晉囝老襟有無置富住

好想多啲大波妹的丁圖

豬生豬太：我地好有錢，我唔care你地班haters，我真係唔Care...(下刪一千字屌人)

btw push keep住熱門osh

第一眼以為人妖

想叫大波妹著住校服做愛

Follow 咁多人搏乜

好想要大波妹電話

我都唔知點解仲有人有眼睇落去，鳩痕撚佢兩嘢就算啦，之後由佢單機好過

Terribly in discreet

癲 你有兩個 佢要keep住轉Ac 辛鳩苦

佢del哂啲人喎

個樣老過而家咁多

I never liked NFL, but so what? Do I have to?

發夢搵到某人電話喎⋯⋯
有無人想要

好想睇呀

可能整左呢

連登仔屌on9就咁落力
屌蘋果就無哂聲氣

應該真係佢？個鼻咁長

唔好玩電話問人幾錢Q呀
最多叫佢睇醫生好啦

前妻加仔都係五千，你明嘅

佢mon post嚴重
一見到即改名

蘋果涉嫌包庇戀母奴

有無多啲相睇呀

( Show Blocked User - 漁民落田種菜 )

Happy Day in Kwun Tong
係觀塘 著到登台咁款唱歌

唔係話捉你英文,但he is not a murder係講緊咩?
佢唔係殺人犯? murderer呀大佬,睇到我1999
唔講你英文問題,你logic都好有問題,佢唔係好老公老豆,同殺人犯有咩關係? 起底咪起底,一定要殺人犯先屌得? 你都ON99食賓周

去街坊福利會表演？

哩個真係佢黎？ 差好撚遠好恐怖 好樣衰

Some said it is not, and it is not even 800, it is 600. Also, I already said that we don't get in touch often.

咁樣就被人轉移視線

蘋果又無屌
間公司又未發新聲明

仲話要人仆街

都唔好期望WHATSAPP icon有J圖(好似係)

好柒

發夢識人堅識hack人WhatsApp
但收緊人5000美金一個人
如果綠茶人識hack人WhatsApp
洗撚靠你5000港紙做安全網啊小器奴

都幾自相矛盾⋯⋯⋯⋯

想睇晉仔條J多啲

直頭弱智，whatsapp個end-to-end encryption係除左send既人同收既人有一個special key去encrypt/decrypt個message之外，係冇第3者（包括whatsapp)會接收到/解得到個message
如果綠茶人用一部third device睇得到另外任何兩個人之間既messages，佢應該係有超能力

唔好再覆佢，佢就係想你地捉英文等人冇心機追post

Arfai好可能係呢個撚屌

好撚老友㗎

Who said I know it all? I merely tell you guys that there are probably more to it than just what we have read. But you are welcome to be more energetic with your icons.

之前都爆過佢食女

擺明係佢login左web版比人影低左啦
得罪咁多人

都係佢嘅黨羽，唔係點會咁落力

有可能，不過可能性不大？條友係打手係真，不過應該唔會用真名搏俾人起底分分鍾一齊俾人追擊啩

唔知張guru大合照有無佢呢

No, I didn't give any "negative" to anyone. I was trying to have a conversation, but you're right, I should just let it be.

可能就係搏你咁諗唔會懷疑佢

齊齊支持蘋果

蘋果你識「引用」小姓奴無根據嘅回覆
就唔識「引用」前妻同網民對小姓奴嘅指控？
你話怕俾人告誹謗唔敢打
咁點解其他媒體個個都唔怕俾人告？

英文人你算啦

推 應該要有同性奴一樣的下場

大家唔該完全封鎖嗰條柒頭arfai，我唔想下個新post再俾人騎劫 唔好再quote啲無關痛癢嘅嘢

應該係點子，但已經好似唔會再幫佢出書

小性奴請埋啲打手咁低質，內地專才計劃

幫青蛙推推

最尾嗰段睇到眼都突，好似將啲錯推返落前妻度咁，明明前妻安守本份

俾條垃圾洗左半個post
一樣都追擊唔成
打手目的達到
仲想覆佢個啲欄返出去啦

大家記得要繼續搞間公司d客

佢成日蛇王唔做野，開住web版WhatsApp俾人見到影左唔出其，同埋hack到第三方apps會hack唔到佢其他銀行密碼咩，識hack就唔洗要佢個安全網啦
冇架，一係呀晉係白痴，一係佢又係嗰招推卸責任扮慘諗住屈番人轉頭

又有道理

想知到時書展情況 本爛鬼書比人打入冷宮

攞明老屈，佢4月已經無交租，但5月尾先同綠茶人嘈，仲唔係想趁機發爛渣。

實習就行埋一邊啦
講錯哂

價值觀一樣扭曲，多人偷食唔代表偷食冇問題呀
竟然話返價值觀正確睇唔過眼嘅人太入戲

我想問吓除咗連登，bk師奶係咪唔會好似巴絲咁推post人手置頂 facebook有冇大啲嘅花生gp可以一齊推？

見習有咩專業可言
要扮勁都等admit左先啦大哥

係咁打英文條西人係唔撚係驚打廣東話會露出馬腳啊柒頭

哇，你響緊佢個名喎⋯陳青蛙

啱囉，而家求仁得仁

呢鑊好睇過avenger

發夢又搵到啲野添

Bk個邊無人理件事，淨努力講緊葉碎碎生仔

就快又爆一個post啦，搵人開定8啦...
頂唔順訓先

發夢搵到正野

身材好丁

簡單講兩點:

1. Guru果份唔係法定聲明(statutory declaration), 有冇法律效力都成問題；如果冇法律效力，你最多話佢講大話，唔守信用，吹佢唔脹
2. 冇寫明全名，佢話係邊個都得

總之成個所謂聲明係廢嘅

哇屌

塊面正方形，都好少見下

頭先一 google 個賤人筆名，第一版results 全係呢幾日嘅報導 乜啲 seo 可以更新得咁快

作為一個作家，呢壇嘢竟然係佢嘅代表作

大波妹

真係佢個名嚟？

搶人老公要付出代價

最尾個keyword
大家好落力幫佢洗底

覆得好唔大體 寸柒柒 睇到好尷尬

推 食女食得咁開心丫拿

講真，明報點會so 你
件事又唔係有新聞價值到報佢，于日辰渣

女fan 屎放題
蒲面都係得幾個,未蒲面真係唔知幾多個
花生實在太多

仲有涼瓜暉係小性奴啲黨羽，兩個人好撚frd 底

網典竟然未有update

個大波妹泳池輯相都唔錯丫，但估唔到中學果時咁既樣..差d J錯左..

利申：純鳩up黎推post

哇

hello 我係呀輝～

哇⋯咩進化黎嫁

好似啲大陸女人妝前妝後好撚恐怖

認真個下巴差好遠 佢其實係咪整過容

哇條女好大波樣又sweet

哇，原來一早有人post佢啲相

又要開新post了
上到報紙就真係變臭名遠播
不過香港人過一排又無左件事

條女咁既樣放上嚟都無正皮

對甲組腳踢得死人

真係佢

屌呢個咪佢個ig囉

懶風趣

跪求其他相

又改左名喇佢 有佢ig既要快啲cap定啲圖 分分鐘del ig

改左名咩？仲見到係咩terriblyxxxxx

波係幾大嘅

事業心好重

點解好似變左大波妹嘅post咁？

Your reply less embarrassing than your mom giving birth to you

中學生英文作文
唔好勉強啦

搵緊最低工資係咁上下

typo? 查下字典先啦
got a bit emotion
真係物以類聚
你差句your sincerely呀

佢fb page睇唔到既？

開定8啦推推推

屌,覆蘋果哥位巴打
cut左部分對話嘅
你講咗乜撚嘢激嬲人呀?
好心有求於人就好聲氣啲啦

個眼袋就黎大過個波

推到你仆街

個post推得快到
蘋果係咪on9 報于日辰懷疑綠茶人hack佢whatsapp
雖然whatsapp加密唔係最安全 但要hack唔係普通人做到
條仆街應該login web版無logout比人留底 或者啲sp趁佢沖涼screenshot

我屌呀

後面果4幅就係對話嘅全部，前面嘅就唔肯定。

推推推推推

偷食呢條女？

嘩條撚樣間屋咁撚有「品味」嘅

乜撚野adopt to you 打多錯多你幾多歲呀？小學畢業未？呢到唔啱細路睇架返去睇放學icu啦屌

就快要開新post喇

Kennis Chan呢僚豬西都好撚想上位噃
post自己上pinterest tag hk gals等人search

救命啊,咁撚柒就咪撚學人寫英文回post 啦
睇撚死都係驚比人穿煲都係晉哥本人姐
人小小咪出黎認咗佢囉 賤人!

老老實實,唔睇佢黑歷史靜係睇佢而家嘅樣同而家嘅身材都可以一戰嘅

似一個名人

中出羊子